有冇人好想離開香港呢個光怪陸離既地方

出呢個post 我可能比人放入五毛名單

但係我想問下
樓又買唔起 無辦法組織家庭
空氣差 日日索支那工業廢氣
國歌法 廿三條 人大䆁法
所有公共部門做野求其
人口越來越多 冇相關措施配合下
食水有鉛 最近仲有瀝青 都話可以安全飲用
打壓啲小市民就不遺餘力 地產權貴就拎哂著數
醫療 新症公立可以等幾年
所有公共政策都只係幫緊最撚窮個班
中間個堆就乜都無 其實本身都冇乜錢淨

而政府係唔會理蟻民既死活 日日有學生跳樓wfc?

利申：希望考到專業資格後移民

想移民去邊?

考慮緊澳洲 因為有分加 入藉應該無問題
但係自己未去過

澳洲排華都嚴重㗎喎

呢個都係考慮因素 唉

其實只要有錢，住香港會好舒服

有無考慮喺香港努力搵一大筆之後去低生活指數既地方生活？

首先你要發到達 有樓有車生活緊係唔洗煩架

正皮俾光怪陸離

不如試下適應香港社會算啦！我咁講實有好多人話我港豬，但話人港豬嗰班又咪每日硬着頭皮適應 慢慢就慣

已絕望

諗起前排有單新聞講有個家庭去咗泰國住，獨立屋揸靚車，日日炒股維生

你有錢住邊到都舒服架啦

問題係香港要好撚好撚好撚有錢先舒服
其他地區只需要好撚有錢
明唔撚明呀？

簡單d講，假設你有1000萬
係香港買2層普通既樓已經完左
係外國係可以退休唔撚洗做了